有無清成日比mk妹呃到痴moon貼.......

我個個月都會去同一間店換moon貼
為既只係見佢一面.............

唔通佢咁都唔知我對佢既心意？

moon 貼

痴加買要幾錢

係 上次個mk妹話幫我含完就要俾佢痴moon貼
唉 又俾佢呃撚含

初初去148 1張
一個月後168
佢話經營困難
之後再去188 1張
但我今日痴完走果陣
聽到佢同另一個客講128......

見你係毒撚仲唔吊高嚟賣？

⋯⋯我手都拖唔到

點解佢要咁樣玩弄我對佢既感情！

人哋都唔知你對佢嘅感情，仲唔快啲表白

如果佢有意思佢會送比你 所以唔好浪費錢同時間

下個月先⋯

你諗下 佢隻手掂到個mon貼 你隻又掂到個mon貼 咁你地咪係間接拖手仔囉

我唔甘心...

我有次俾人呃埋痴sun貼

MK妹:淘寶入貨,百幾蚊幫人貼,賺到笑

我都諗緊 張貼係咪鑲金

屍兄可能誠意唔夠,有無考慮下一個星期癡一次?

Mk妹有錢都買唔到

咪撚煩啦死毒撚

每個月直接埋去比個舊幾水佢會唔會好d ?

包養佢囉

咁男廁咪..